［黃色經濟］一月對花墟生意最關鍵，等於所有其他月份總和，要夾實父母㨂啱年花先買！！

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

支持

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

推

推下

推推

好睇買之前睇到，要大大力推

#黃店#
店舖名 「發花癲」
旺角塘尾道66-68號福強工業大廈B座1301室
Whatsapp 9781 7511

花墟真係好多藍店😡每年又要自己用又要送禮，一月頭特意上網搵黃色小店，發覺呢間黃到爆，而且老細曾經去過外國幾間大師級名店學習花藝。
之後留言訂花，點知佢話要去台灣被邀請睇選舉。終於等到佢返嚟交花，尋日去咗取其中已訂盆栽。
價錢真係好公道。$2xx幾蚊（我忍唔住手買咗六盤，仲有三盤大盤未攞😅）
各位街坊可以WhatsApp問佢仲有冇花賣。
因為小本經營，平日應該主要做婚禮花球，所以係隱身係工業大廈內。
店舖名「發花癲」

#黃
#金源花店 #紅磡溫思勞街
老板娘知我買花入太子拜祭就話唔收我錢,但係我都放低咗啲錢..等啲後生仔女嚟攞花先免費比佢地拎.
以後拜祭花束都會幫襯佢

53號 Winslow St, Hung Hom
2364 2128

Tui

藍店

花墟藍絲花店「喜記」篤灰！（洗衣街x運動場道）交界左轉角